係街到噴薄荷煙條街都香d

見到d人遮口遮面對住佢黎噴

次次食完煙先搭巴士

成日含住一啖上車先噴

吹我唔漲

你不如下次當人面彈吓碌鳩仲爽呀

含住啖煙忍到去關愛座先噴

等車企站頭吹鳩後面

網上你就兇狠

現實你就低等

其實都唔明2手煙貢香都要禁🤷🏻‍♂️

食煙就係為左睇d人掩口掩面個樣

我係鍾意噴落手抱bb仔同傷殘人士塊面
睇佢地無得避個嬲種好正

成日都約埋幾個fd 圍撚住d人黎噴😂👍

特別係支那種
爽撚到

同埋好撚型

cancer 等你

食二手煙又咪一樣

你老母都訓左係官材等緊你呀

依啲人我見一鑊，我就用除臭劑起佢口噴一鑊

噴落廢老到

食緊iqos
冇機會比人聞了

今次型牙